### 项目业绩查询

1.下拉框选择产品，批次，日期，点击确定，筛选出对应的业绩情况

![](/assets/select1.png)

2.业绩展示图表：

**当日、当月的业绩情况**![](/assets/table1.png)

**产品批次的当月每天业绩明细（回款数量，回款金额，回款率）**![](/assets/line.png)

**产品批次订单各状态情况（待分派，催收中，待审核，已回款）**![](/assets/pie.png)

表一，点击“点击查看明细”，可以查看对应催收员当月的个人催收业绩明细![](/assets/table3.png)![](/assets/table4.png)

